連登禮貌運動 day14

預祝大家好人一生平安

《頌讚詩》

新一年聽啲正面歌
向世界宣揚愛

好歌

屌你老母

祝你萬事如意

講埋今日好啦
新年唔講粗口

希望你聽日真係唔會再講

新年進步丶身體健康

新年快樂

祝你心想事成

祝你大吉大利

究竟day幾啊屌 我好撚亂
連登禮貌運動 Day 48

唔同人嚟㗎喎

識貨